應該要成立追究天氣台民間組織

如落雨計/測量風速儀器到達某警試指標(如黑雨/八號風球)但最終沒有發出訊號，要追究及和公眾解釋原因

善

發出特定天氣警示應該係相向，例如到達一號風球距離標準但市面完全無風可以唔掛，又例如雨量雖然未達到黑雨降落雨量，但市面因天雨關係導致嚴重水浸，交通癱瘓，人生安全受威脅，作為向大眾市民發出重要警示官方機構無理由因數據而僵屍化

究竟天文台係向股票市場，商家佬營商方面定向市民大眾心生著想

剩係識係隔離圍爐鬥慘怨天怨地，但識正經源頭討論